［散播正能量］覺唔覺得財經台需要多啲愛同埋包容？

無論你係菁蒼派，全蒼派定係股墓派，大家入到黎，就係想分享吓賺錢既心得，同大家一齊分享買股票既喜悅。

但係我最近有個好令人痛心既發現！就係跌市既時候菁蒼派會衝出黎笑人，升市既時候全蒼派會出黎鞭屍！實在係好令我心痛！點解？點解財經台會由一個大家互相扶持互相鼓勵既地方，變到咁互相敵對呢？！

大家撫心自問一吓，當初大家買股票既初衷係咗乜野？唔係為咗要好好咁賺錢，改善生活，活得更加充實快樂咩？咁點解！點解大家又要見高拜見低踩！令到咁多人都傷心！咁多人痛苦？！我真係好痛心！好想再見到一個充滿正能量，包容，同埋愛既財經台！

反省返自己以前由 TQQQ 50 蚊開始就恥笑過唔少菁蒼派，又日日都同 decay 撚博鬥，到今日我想講，我知錯了！後悔了！以後唔會了！從今以後，我只會用愛同埋包容感化 decay 撚，唔會再鬧佢地同打佢地了！希望各位財經台賭仔都可以痛改前非，讓愛與包容佔領財經台！

real

大佬！

唔好呀 當初就係你屌醒咗我

連登財經台已經充斥住挑機文化
需要愛？
show 你個p&l 先講

贏到TQQQ先講

年輕人，你咁串，有開心咗咩？有賺多咗錢咩？無既話，又何必呢？牢騷太盛防腸斷，風物長宜放眼量，切記，切記。

好多勁人都比人屌到廢事講野了